學生哥考試搭錯車，好心車長俾$100叫佢搭的士，途人熱心教路

好感動～

好人好事

香港需要更多好人好事

小學雞考試講到好似考會考咁嚴重

記得當年會考oral有條懵閪搭錯巴士
個車長即刻醒佢一舊水搭的士趕試場
之後條女打上903多謝佢 森美特登去尖沙咀搵返個車長還錢

希望呢d好人長命百歲 身體健康 一生平安

依加好多人一無得搭鐵路就會搭錯車

同埋

去個陌生地方唔會睇地圖PLAN定路線

無SMART PHONE既年代

有D考AL,CE既係誇到未考之前就會模擬去一次個試場路線.等到自己一定識去.

聽過有D女同學係帶埋老母去兩三次........

正評係比個車長的

通常做好人

一係俾人搵笨

一係無好報既多

同埋佢個仔都富貴下
佢應該係返秀茂坪一帶
照計正常人家係搭93A/98A
一上車見到10.5都會打個突卦

而家google map 點對點路線教埋你搭乜野車同點行,基本上好難搭錯車

有張八達通任DO
理得佢乜車呀

反正老豆老母增值架啦

試前探路有咩問題
除非你個考場喺正地鐵站隔離啫
派到去石籬葵盛順利慈雲山咁吊腳
事前查探下點去好正常啫

係 以前考試既年代真係要探定路
有d勁偏僻 寧願地鐵再轉的士

我果時班主任都好好人，打電話俾每個同學教清楚點去點去

我當年派咗去觀塘IVE嗰頭考
吊腳到冇人有 冇巴士去到 翠屏行上去又攰
地鐵站架紅van勁多人排
考兩日好彩冇遲到

真係要 當年我就係無咁做
淨係知大概起邊條屋邨裡面就算
點知當日落非常大雨 又塞車
落車原來條邨好撚大 擔住把傘又濛查查
搵極都唔知起邊 最後喪跑衝去試場
僅僅趕得切 全身濕晒咁坐低 唔知係汗定係雨
禮堂冷氣又凍 對鞋同對襪都浸晒咁醃住
個腦完全function唔到 最後份卷F左
好彩份卷係英文 有其他細卷最後拉返合格

有能力，幫到人咪幫下囉

香港仲有希望

hk is not fully dead yet

無錯

巴士佬真係好人
點解個小朋友可以咁廢
機就識日打夜打
開個巴士 app 花幾個字認下地方都唔做

好正常啫，未去過梗係要去一次知個位置
到時有突發狀況，你都可以應邊，搭的士都知去邊知到邊到落

果陣外國讀書
因為要撘3程車
所以miss 左第一班車就會遲9個字

果日考試送車尾 唔撚知點算
係內街比我截到順風車
車左我去第二程車個站

見過巴士佬個樣兇神惡煞，但係到左總站扶個失明人士扶到入商場門口，果刻好感動

講到10.5好多錢咁

小恩小惠都好應該感激既，小學雞考試冇人幫又話冇人情味

真係好撚on9

正常準備
就算而家有晒地圖
我有重要考試都探一次路 + 搵定2條路線先

係，我地個陣會考AL一定要之前去試場一次，個陣冇錢搭的士，去一次認清楚條路穩陣，個年代冇手提搭錯車冇錢飛的搵鬼黎救你。

巴士都未識
俾你考到100分咪又係垃圾

可能果位乘客都好趕時間

好人唔矜貴
熱心先夠矜貴
好多人都有好心腸
只不過挺身而出嗰下先難

點解會係森美還嘅？

當年CE 定AL 去沙田考oral
搭錯左方向出左城隧
之後橫跨成條馬路過返對面搭返沙田
點解當年冇人比錢我搭的士

我中學個阿sir 都試過，見到有個考生喊住好驚，原來去錯試場，又係比左一百蚊佢搭的士，隔左一星期個學生老母親自過黎還返錢，仲寫左封信多謝個阿sir

又唔係dse,有咩咁大件事要咁緊張

雖然係好人好事

但個細路真係無撚用

遲啲會唔會搞到好似關愛座咁
車長唔借錢比人就批鬥佢
呢啲事件都係唔好吹奏咁多
費事搞到車長借錢係老馮咁

以前真係考試前去現場踩下線

依加啲00後真係

依家D細路自理能力極低

考唔到試零分, 都算係達爾文淘汰

佢考社會大學試 FAIL 左

你大陸仔係蟈生活慣咁諗都無辦法

大獲。。。下次大69又有新招搵錢
屌你老母

X 3
會考試場路線一定係先行一次,
仲要一早諗到alternative route
仲要預早起碼半個鍾到達
16歲自己一個去踩線

依家D細路, 一離開左父母就變成低能

諗起早幾年搭E31
on99咁以為落車之前再拍卡會好似E21A咁有回贈 點知扣多我一次錢
個司機見到之後塞咗張20蚊俾我 同我講呢架車冇回贈架 唔好咁蠢啦

而家小學雞考試講到會考咁 00後無撚用 啲老豆老母仲撚無用

相信學校都仲會呼籲人去探路嘅
起碼我個陣仲有
利申dse雞

試過睇到啲學校地址係就咁寫住xx邨，仲要學校官網都係咁寫，癡撚線邨霸

達爾文淘汰